緊急求救！window 10重灌出現錯誤，如何解決？

我重灌唔果時唔知點解三個drive都用唔到呢安裝。求巴打解答。

你之前灌太多水 緊係重灌唔到

咩叫灌太多水，唔係好明

你將三個delete晒佢，等佢哋合併返，再用new分割出嚟install

正解

以前細個就係唔識係bios 出現唔知up 乜
結果裝完出黎洗鳩晒啲野

如何合併

DEL 晒佢

係咪delete哂再按new, 再按apply

delete曬咪無曬原本啲data?

係，1024 MB = 1 GB，自己計想分割幾多

佢顯示Unallocated Space，即係原本已經剷咗

係咪係其中一個分割出離就可以?

你可以依家分割晒你要嘅drive先又得
你整咗一個出嚟裝咗Windows先，再喺disk management整剩返要嘅drive...
如果你唔熟，我建議你依家分割晒先...
之後入windows format就得

點樣分割??

小學真一要開班教裝WINDOW。

你用new就係分割緊新drive出嚟

搞好左啦，多謝幫忙

灌你老母

用CD install 就冇事